NMG Trainee Program 2020

有冇人討論下

個interview會考咩

太垃圾冇人討論

你聽日interview？我黎緊都in

我最後嗰幾日

有無人in左

好似今年都好靜

呢個program好似都好多負評

上年有offer
但人工好低reject左

咩價位

office又殘，人工仲低過對面Guru... 真係唔明點解要入佢哋公司做GT

嚟緊group interview 想知佢會問啲咩

巴打in咗？

後日in

有幾低

報咗兩年都無interview jm9

著咩衫in好

今日in完 但個program收咁少人 點爭？

洗唔洗用英文in

其他福利如何

in完feel到間公司嘅文化應該係好西

點解

垃圾公司
Turnover勁高cls

12k trainee

講多d

知唔知今年intake幾多

入到去個個都三大神科 使唔使咁

同組中大 科大 港大心諗都要嚟爭13K trainee

我嗰組都係

今年grad認真慘 依份原本冇諗過咁多人爭

其實本身諗住去玩下因為自己對Media都冇乜興趣 人工又低 但估唔到咁多三大

已經有second in

+1

係
棄已放

仲未收到電話 睇嚟皮已收

好灰

我已經預左成組三大

大家幾號in 可唔可以in完分享下會問乜

三大入行做呢D垃圾工

要in成個鐘

知唔知會問d咩

同問

有冇in咗嘅人分享下second in問咩

15K嘅工都咁多人爭

聽日in

加一

有人話上年16k ,我自己就想試吓入media

正常呀，依家咩環境

巴打可唔可以in完分享下問咩

Written test 英文寫封信
其餘用中文傾下計

你in左幾耐？我in得好快🤷🏻‍♀️

完全唔知仲有個test 好彩有帶筆
傾計真係傾咗成個鐘

巴打你in 咗幾耐？
我同個兩條友真係吹咗成個鐘水 口都乾

thx in完 都傾咗成個鐘但見同一個timeslot都in幾多人下

係呀我聽個trainee講話second in有70個人

知唔知會請幾多個

上年15個 今年可能會少啲

最快6月頭

有無問expected salary
無問係咪皮已收

成粒鐘 咩都傾
睇得出interviewer 好眼訓 可能我問題

佢問我一開始點解寫嗰個價 話我寫得太高lolll

我唔覺得一定要問expected salary喎
依個時勢有份工都執到啦 仲睇錢咩

問佢話15個左右

有冇消息？

想知有無update

想知出咗offer未啊～

嗰日問佢答我月中岀

果日又話月頭至月中

係咪都仲未有消息

仲未收到消息啊🙈🙈

出左offer la

Email or phone

有冇講邊個department/ Package?